# Vvid3
Задачи которые решает программа:
* [x] поиск индекса минимального элемента
* [x] сортировка по возрастанию
* [x] нахождение наибольшей последовательности одинаковых элементов
* [x] поиск индекса необходимого элемента
* [x] вывод трех наибольших элементов
* [x] сравнение двух мaссивов
